「孟加拉效應」有無人記得以前有個演員叫鬼寵？

記得係DJ/演員 專拍鬼片
但上網google搵唔到佢啲資料

佢同九紋龍一齊拍陰陽路系列睇到識背

原來記錯寫法

記得細個買過本鬼書好似有佢份 唔記得叫咩名好想搵返

好一個傻鳩

夠薑就一針打撚死我 呀叔我嚇大既 屌你老母！

鬼塚英吉就識